仲諗緊做唔做foodpanda嘅你

今日我21:30嘅時候接咗一張單，送到上門之後發現個客寫錯地址，跟住同個cs有咁嘅對話

等緊張圖

直接放埋出嚟有幾難？

撖錯制

樓主好似自爆自己檢舉自己啦

你唔放咪唔放囉屌人全家緊係無禮貌啦

自己講粗口鬧人果度又唔cap出黎？

大陸cs

我只係睇到kwok ho pang 屌人全家
唔好推

應該係馬拉/新加坡

郭生

唔使，我呢度講埋你聽，四隻字啫
屌你全家

喂樓主，咁講真啦，間公司又無錯又無得罪你，你吊佢無意義，公司又無賺到你錢，要怪就怪個客on99字都寫錯

問心無愧，開全名都得，我都開佢名啦

如果你係覺得送餐好浪費你時間，咁當初就唔好做啦，又唔係賺得多
不過你都係受害者

彭國豪

講完呢四隻字 再貼埋上黎 有無減低你怒氣

我叫佢通知個車手嚟我嗰度咋喎，我行就遠小小啫，車手差幾遠呀？

deliveroo uber 個啲係咪全部都係外判咗比大陸狗做

晧

最後個餐點處理?
你食咗

個車手打電話畀個客，個客畀我電話佢，車手嚟我度攞

無

唔係送餐浪費時間，係我送完餐無人工浪費咗我時間

加料比個客

呢D 錯地址其實好常見

姐係你廢啦

咁有冇錢袋先

睇清楚時序，係最後佢都唔肯通知車手嚟我度先屌佢全家

Report 自己啦 自爆

哦

屌人全家覺得無問題？

屌得好

p牌讚唔到樓主

講真～你嚇返塞佢囉，一係車手黎搵你接單，一係比錢你飛的去餐廳，或者你直接送餐去原定位置，叫佢自己同客解釋，你呢程已經行左成半粒鐘冇錢賺，仲要比個cs咁樣閪聲閪氣
好耐之前做袋鼠有類似經歷我果時仲要癲到打比個客講，我地內部叫你自己去返錯左既地址拎餐

係粒pin錯定個地址錯先？
如果唔match正路係打俾個客問
我自己嗌都係落粒錯嘅pin
隔離果幢免運費，我果幢15蚊

痴撚線GA

送錯餐要自己送返餐廳?

屌佢咁叫FOODPANDA黎托柒呀?

出街既話自己一早買左啦, FOODPANDA都弱撚智

個名爆到啲咩，班cs仲要係馬拉定坡狗

樓主你揀做呢d不學無術，無一技之長既送外賣工係要受下氣，好自然好合理，我係cs都會屌柒你呀

做呢d有手有腳就做到既工就想學人搵幾萬蚊？

分化post 拉
foodpanda係黃圈架

係個客打錯地址
咁呢啲外賣apps梗係客人係上帝，外賣仔係狗屎
要我將個餐送返去餐廳畀下個車手送，我就白做白行2轉無人工

自爆英文名都仲未夠

狗屎垃圾工就唔駛出糧？
做雞都有勞資糾紛啦

你以前啲post 呀cm 呀等等
分分鐘比狗入落佢地database

仲要更正人

點解？

所以本身唔係自己錯 ，就要比人屌？對方仲要唔係d咩上司，佢既工作係協助外賣員同客人溝通
覺得屌人係理所當然，唔怪之得一直都係搵緊萬幾既人工

笑爆咀

幾時係黃
Tvb 黨鐵廣告商
係無其他選擇下要幫襯黃店外賣焗住揀

真拉

依啲情況直接同個客講
遠嘅咪直接話自己冇車屈個客俾返車錢連tips你
屌個cs咪仲嘥時間

你真係唔識㗎喎
佢嘅工作係派單同處理訂單問題
同客溝通嘅都係外賣仔

間唔中係有一兩次咁嘅閪單，其實呢啲情況都計半單錢，接受唔到咪唔好做，呢個時勢可以喺街玩住手機行下路就賺到萬幾兩萬嘅工算係咁
其實最舒服係唔使受人氣，你唔問候cs就冇人會問候你

屌下老母 好小事啦

拉

無半單，佢停埋我15分鐘機

個app唔會顯示出嚟，到時睇返糧單你就知，停機就正常唔會，可能個cs比你屌完想玩鳩你

咁你咪掉左個外賣起垃圾桶囉

同埋依家有鬼萬幾2萬咩，搶到更做足30日可能有嘅

其實樓主冇做錯 最多都係屌咗一聲

轉單 有一半錢
同埋你出發之前就對下個地址先啦

好明顯經驗不足/ 中伏未夠多

你受唔住氣先咪你輸

車手點搵你？ 同佢講彌敦道8號等？ 梗係返餐廳啦
利申 做過下暑期工 比狗做 當時60蚊一單 好好搵

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

其實做鴨真係好好pay架...攬吓摸吓手仔1晚成皮嘢

依種直接打比個客叫佢cut單 同客服講多無謂

笑死

得，我都係發洩下
原本份工畀人炒咗，做外賣仔仲要無人工，一時嬲得濟先開post

佢哋呢啲公司係用馬拉/星仔中央cs center

樓主係送個個 做乜鳩

奴性唔好咁重，間公司做制度/運作模式岸鳩，同間公司呃鳩樓主，當然係得罪樓主。

雖然我未做過，但個服務條件係接order前係全部確認晒先去做，即係已經達成服務協議，即係樓主會係限時內由A餐廳送到B地點。

根據服務協議樓主已經完成，間岸鳩鳩公司理應俾錢，佢咩收返個客錢囉

講白啲你去寄信，本來你要寄去澳洲，但寫咗奥地利，件就寄撚咗，錢當然要俾啦，想由奧地利再寄返去澳洲，咁當然要俾多次錢啦

唔知你返邊區啦，我返嗰區平均1個鐘都2單，我而家讀緊u剩係返夜晚都搵到成皮嘢一個月
利申：有底薪舊制不過就算係新制搵萬尾都唔難，可能你啱啱做唔熟手

佢一定有地址畀車手㗎
我都無行開過

系統只會俾餐廳地址
佢鬼知你行到邊咩 點搵你

明明你屌人全家唔岩，係熊貓做係咁架拉，又要比客屌又要比cs屌，所以已經冇做

利申：uber eat開心做緊

所以我咪叫cs通知車手
嗰車手後尾醒目到聯絡嗰客搵到我電話添啦

無撚有錯
樓豬我撐你
去到錯地址本身都已經燥底架喇
夠膽死叫你返餐廳果下已經足夠屌爆佢老母
咁撚弱智說話都講得出
班耳筒唔屌唔鬆化
以係我地步兵好撚好恰

屌人全家個張又唔po

你去屌個客啦 屌個客服有撚用咩on9

連登仔叫人攬炒後去做Foodpanda架Wo

樓主係咪有咩誤會

*以為

客服唔拎黎屌 仲有乜用

你睇真啲，有埋我英文名

你唔係客
受人薪打人工叫咩客
遲下改到CS手動扣一單無禮貌-$5睇下邊個敢屌

唔應該叫CS
係同事

係嘅
天氣又濕又熱，做到個人好忟憎好上火

不如好似而家d警犬咁迫埋人道歉呀

FoodPanda CS一向on9
On9都唔緊要，最慘係唔覆你
特別係你拎撚住個餐，但有突發事搵CS
CS就會突然全部好似死撚晒咁，無人覆你

真心唔覺樓主有咩問題
冇上一排連登 係咪miss左咩

同事，你做嘢可摸耳有人性啲？
唔係你做就點東點西老馮要人行

你下次屌返個客啦 用133打去咩都好

其實離開咗餐廳範圍有問題會計一單，你去番餐廳擺低就做第二單啦試過有人屌cs要上寫字樓解釋，佢只停你15min咪算好

ubereats係咪低人工啲?

只係傳統上叫客服
事實個cs做中間人 係要服侍曬兩邊

橫掂都係緊係唔問cs當送就算啦，人地問起咪話個到冒認個外賣，最多唔計到單錢又賺個宵夜，當然cod就做唔到喇

係我就照送 不過會吐痰吐口水加俾個客

口德-1

啱 我撐你

其實我覺得對方已經好有禮貌...番工就一定有機會受氣架啦，唔通我一唔滿意就對老細爆粗咩

我做唔出，有送就有送，無就無
起碼自己問心無愧
當然我屌佢就我輸晒咁

係我就唔忍
做夠300未？
做夠還gear 拎返按金
未做夠就賣qd gear 咪蝕比佢
順手一提 未夠300既服務費 係唔會扣按金
另外COD唔還唔收息，等佢出律師信先就還，反正我唔係成日check垃圾郵件

你奴性都幾高 做邊行？

無可能計2單，第一個cs話視乎情況可能計半單，我無cap圖啫

成件事最錯係個客打錯地址，送錯地方真係唔怪得人，不過做panda依d真係算好小事

唔好推

而家大撚把人失業
就腳見倒咪接埋黎做
咁都要比你屌兩吓
狗眼看人低

個客錯 你走去屌自己個cs
衰d講句 佢係你同事

呢單野要讚車手

應該照送餐，去屌個客

係個客揀 唔係餐廳揀
不過食力不討好
最底工資 什至做義工 都大有人在

義工? 吹大咗啦
定係想叫人去做ubereat?

熊一單大約有幾錢?

35-40

咁都多過ubereats
計埋bonus都係得3頭

無吹大啦
利申：我今日先做完義工

試過等CS轉單等一個鐘 我覺得自己唔慘 個食客先慘 個餐俾人hold撚住 凍晒又唔知幾時到

今個禮拜feel到啲單量少好多 我以前做唔會無聊到坐喺度/鳩行等單

foodpandacs真係好垃圾
上次佢話我訂單失敗
咁我訂多次
訂單成功後睇返有兩個訂單，on99
個cs話訂單失敗應該搵佢confirm係咪真係失敗
gooddest logic
最後硬食左兩張一樣嘅單

奉勸大家千祈唔好入黎做

依架啲單越黎越少，根本就搵唔到1k1日

反而隔離uber仲有機會依架uber都不斷出緊promote,正路會越黎越多單

呢條link做滿30單會有700蚊攞

我就係見話派車手咪叫cs聯絡車手話畀佢知我係邊
步兵接我就廢事啦

冇單就冇錢,表面睇熊貓好似好好景，過百一個鐘，但拉返勻條數最低工資都冇

無人食咩

咁貼黎做乜鳩，佢又唔痛，得你係度嬲

個apps廢到仆街，成日有tecnical issues
明明市場佔有率應最高，都唔搞好佢
可能高層係覺得你班外賣仔用嘅求求其就算，唔駛整咁好

下，屌佢啦！

唔鐘意咪唔好做羅
你好等錢洗咩?

自爆全名真勇武黎 屌你依家啲黃絲廢青蠢撚過豬

有 但啲媒體係咁報 連登又吹奏 步兵呢個月嚟多咗幾千人 長遠落去真係真攬炒 成街步兵無嘢做行行企企 假若有一個唔好彩中肺炎成個外賣行業收得皮

唔會有全單，第一個cs講咗，佢話可能有半單，叫我係支援問，我無cap圖啫

支持樓豬，上面仲有巴打話間公司冇錯，都戇鳩鳩，奴性重到，啲客填錯地址佢作為營運方其實係要負上部分責任，第二係樓豬作為僱員信任公司先送個餐去，但送完原來個地址係錯，理應係要補償返，就算唔俾送餐錢都唔應該叫人拎返去咁搵笨啦係咪唔好話咩樓豬屌人老母係錯，你睇樓豬一開始都好聲好氣講，但俾人耍太極仲要冇錢嘥時間，唔屌佢唔通自屌定屌個客？cls連登仔，樓上嗰啲就係做m記唔俾足薯條人當係自己家族生意啲撚樣

係咪佢有幾多請幾多架？

屌 我睇到個topic 以為你講緊今日6點左右欣庭軒單foodpanda 炒車添 我行過見到架單車頭扁晒 啲飯送成街都係 人就白車送走埋 得番啲狗喺度守住地下啲飯送同架爛車

btw be safe

咁我畀人屌完，發覺自己唔鍾意做雞，都想攞返肉金㗎嘛
佢依家係帶我上山玩野外露出，屌完我啦，肉金就話可能畀一半，仲叫我自己行落山，的士都唔幫我叫

有無事啊個人 有無新聞

辭職唔好做啦 講咁多做咩

應該係想請人多到啲客一落order就有外賣仔接
橫掂你接唔到單又唔洗出糧畀你
我都諗好無雙開，uber袋鼠foodpanda求其開2間

你同嗰啲唔中意香港咪走囉嗰啲人有咩分別

sorrysorry，簡單5個字講完
我垃圾無錢

唔見有新聞 好彩格離就係威爾斯 我行過同睇住白車走炸 唔好有事呀

我藍絲
支持三萬陽性

連屌你全家都唔識就已經要死全家啦
請埋晒大陸CS
再睇下樓上班契弟
你話香港點就可能唔冚家剷啊
最好個個中晒肺炎死晒就啱啦

呢排仲要咁多人做 一個鐘都唔知有冇一單

派單組on9唔係第一日嘅事
但我想講，呢單野其實濕濕碎，你放返餐廳有半單錢
我以前仲屌過一個更加閪嘅，迫你格硬送埋嘅例子大把
自己追返隔籬POST

唔好喺連登自爆

on9個客錯你屌個客服 咁樓主個客錯我屌鳩你得唔得

戶戶送好多南亞佬

唯一要屌係間公司揾大陸喱做CS

笑咗 咁都可以自爆

我以前都以為係大陸，但其實係馬來西亞

呢d apps 唔好彩就係咁 用電單車就冇呢個問題

你盲ga? 屌你全家都睇唔到？

ubereats 咪又係義工
單錢仲要少
利申：雙開

UberEat 我而家連開個app都懶

既然雙開得索性3開啦

仲有一個方法，車手嚟我度攞攞
我去餐廳就左轉右轉，佢由餐廳嚟我度2分鐘
最後車手打畀我之後2分鐘就到
唔好話cs唔想做多咗嘢
仲有呢個cs唔serve客，係處理車手步兵嘅訂單問題

個客做咗你屌個CS做咩
你eq都幾低 磨練下自己啲情緒控制啦
覺得又焗又熱咪唔好做囉
你又要做又要屌 咁冇意思

應該係因為喺立場賣廣告?

1. 佢話我可能只係計一半人工
2. 我無啦啦返餐廳行多轉不如叫車手直接嚟，最後車手由餐廳到我度只2-3分鐘，我行要15分鐘
3. 點解屌佢你上面個cm講咗

班高層係咪無諗過班人日日落街鳩行無單自然冇人會接更開工
講真呢啲時間去炒股仲好搵過送外賣
日日千升千跌

有啲區係多人叫，因為好似叫嘢食唔限餐廳，車手再多單少少

前線登記個班部電腦貼晒口號所以黃?

原來係matt哥啲同鄉冇嘢了

大佬，我咪同佢講咗囉，識唔識字㗎你
同埋你eq又有幾高呀睇過？
我都係講句屌你全家
你就一大串
笑死

而且你好明顯係唔識個運作係點
個cs係處理訂單問題，咁佢派車手係咪可以直接派去我度，或者畀我電話車手/調轉，唔想多咗工作量咪我哋自己溝通囉，即係我多咗嘢做要行多轉就得，佢打個電話就唔得？

吓？唔送返餐廳就無解決問題嘅能力？
佢死古古要我攞返去就有？仲好有人性添

恭喜彭同事將會收到紀律會議通知

咁你都唔洗屌人全家呀？
點樣都講唔通，依單野你同人講..我肯定個撚個都係插鳩你

Cs係大陸人
利申有fd做緊另一部門

咪又係商家佬，成個美心group麥當勞扑野家個 d餐廳都有得係food panda叫
真係黃就唔會同個d餐廳合作啦

樓豬記得下次係foodpanda post 同我地圍爐算啦，唔好自己出嚟作死

份工係計月薪咪係囉，包受氣包隨時為份工犧牲添

foodpanda係自僱㗎，接到就張單先有錢，佢依家可能得一半錢仲要我行多轉送返去，明未？

khp del po啦自爆咗啦

我都估唔到香港人奴性同道德標準高到咁痴線

等我吹多陣先，想了解下香港人返工心態係點，想知我係咪異類

你冇錯 , 屌得啱

同你講我有咩理由就淨係識spin去屌人老母唔啱
咁你一開屌我又有咩理由，你又幾有文化，eq有幾高？
照你邏輯你鬧我on99傻鳩更加不能接受啦？

香港人道德標準唔會高到咁樣比人屌全家都覺得無問題囉

On9仔 咁一開頭就開名丫嘛
柒左先扮大方

我點聯絡其他車手啊？？？cs先聯絡到車手㗎咋
仲有你見唔見到
我話：吓好遠喎，我又要白行一轉去餐廳
佢串到話：咁你去送埋畀個客囉？（那這樣你去送）
你真係on99

打份工咁樣屌人全家，你絕對係異類

幫唔落樓主

係個車手接單搵個客，個客同我講過電話，就將我電話畀車手
上面講過十萬次

樓主，認真，你留言自爆埋中文全名del post好啲呀，睇返你以前開嘅post，有啲危險，或者洗一洗電話先啦

做過嗰個食客

嗰次之後冇再用過panda

Foodpanda客用嘅話係幾好，但對車手、對合作商戶就好撚麻麻，上年join過佢哋，冇記錯係抽28%佣，嗰陣唔算好多外賣，我舖頭就唔想用部機，到而家爆武漢肺炎，諗住開返部機，話要收$1000上架費，同抽35%真係屌佢老母，撳住來搶，即刻唔撚join，uber eats好好撚多，話下星期由31%減到26%齊齊抗疫

唔好推啦
放過樓主啦

樓主屌人全家當食生菜，會驚依啲？咪睇小佢啦

國晧哥你係我見第一個自爆完唔淆底仲要補充資料嘅連登仔

想問下啲Foodpanda優惠卷，係店家出錢定係Foodpanda出錢

屌你個閪

生無可戀
我公司大裁員，去做垃圾工仲要唔係因為我嘅錯扣我人工/直頭無糧出

駛乜咁苦惱，成袋野一鳩車落地話倒撚哂叫佢轉單咪得囉

你平時講粗口會打冷震嗰啲人嚟
唔係個cs串柒柒，扣我錢仲要我行多轉我都唔屌佢啦
你jer住我我都無爆粗鬧你啦

真係唔知，冇同佢哋合作咁多，但我估係2邊都出啲咁

依家幾錢單？

算啦樓主賺嘅都係辛苦錢，佢有少少不滿想發洩姐，事實係保障外賣員做得唔夠

下？無人工喎依家，你返完工收唔到錢你屌唔屌鬼呀？

錯地址成日有喇

呢啲梗係foodpanda 出啦

啲客早講都算 遠就轉走佢
樓主到咗個錯地址 俾我可能搵個位放低拉完成算 叫個客自己嚟拎

咪傻啦
咪一樣炒緊股
見過有步兵行行下路、掛住睇手機炒股
成個人仆落前面個啊叔度
個啊叔屌鳩佢，捉住佢賠洗衫錢
屌到好撚大聲

巴打你個ac好似出過發夢post喎

佢叫樓主做免費勞工喎
比人屌都正常啦

咁撚威唔好撚做呢d工喇屌你老母

得罪講句,你咁悔氣,佢都唔想認真處理你個問題啦
當然,你睇佢唔順眼/覺得佢on9既,你可以當佢面屌鳩佢架
不過呢,我唔知你屌完之後,第日仲有冇得依舊做得開心啦
(人地仲要做CS,幫你手做聯絡人,你呢下好玩了)

我唔知你出左黎做野幾耐,但老實講,對著自己人,好聲好氣係基本禮貌,粗口係絕對講得(如果對象唔熟),呢樣野,叫做尊重,唔係奴性
咁當然,你都可以覺得我以上既"尊重"原則係奴性重,同時又想活出真我而講D所謂"直接"既說話既
但你要記得,現實上,型係要代價架,記得仆街唔好喊就得架啦

btw,我建議你搵過份工,可能會令你好過D
職場報復好常見,你得罪左一個team既人,仲要咁樣放上連登.....,預期嘗試晌度圍爐取暖聽D自己想聽既說話,不如認認真真諗下之後點收科啦

佢唔係做聯絡人，係處理訂單問題，即係將單有咩錯漏就係佢哋搞

我都唔係第一次屌佢哋啲人，有一個星期佢哋系統有問題，話我唔夠接單率扣我一半糧，我屌得仲犀利

我唔係第一日出嚟做嘢，份工好爽皮或者我要係呢行撈，我梗係有道理都要吞聲忍氣

依家都唔旨在呢份工，佢要炒咪炒，又唔係好好搵又唔係有前途

不過多謝你意見

嫌遠你咪唔好做 做得咁委屈
大把人等緊入黎做
尖沙咀office日日爆晒場

有幾撚威？
點睇都佢威啲喎
佢嘅意思係你唔想攞返餐廳呀？咁行一個鐘送畀嗰客囉（那這樣你去送？）
我先即刻無名火起咋嘛

我個人太垃圾，無啲責任心，應該無錢收都要送畀個客，真係唔適合做呢份工
大寶哥小心人流多中肺炎

覺得咩咪唔好咩囉
乜撚野邏輯黎
咩都奉旨咁
自己冇做過乜都唔知就將啲老屎忽道理套落人地到
咩都唔屌得？又要住香港又要屌得香港政府係咪冇意思？
咩閪思想

樓豬都話咗係個客自己打錯地址
唔好講到係樓主責任先得㗎

快啲請 請多啲 好想快啲有外賣員中肺炎

KWOK HO PANG

中左又點 死亡率咁低
好返咪又一條好漢

個問題係佢地連同個客既溝通都冇 我自己做飲食同閪熊 我可以好撚肯定話比你知閪熊既cs係好有問題 ！佢地既follow up係垃圾到不得了！問心啦 你自己唔清楚話樓主屌人 又講到人地番閪熊得幾萬蚊咁 你又好巴閉咩 我都可以話比你知做閪熊一個月係可以搵到幾萬蚊 唔係你口中既萬幾！
你番工係職場係點 我唔知 但你一定係見高拜見底踏既人

樓主應該好後生咁好火氣
出黎返工返得耐唔會有反應

係有講得咁型既話,相信你一早辭職啦(雖然依加又唔係真係極難搵工既)
好坦白咁講,單係處理訂單問題,佢都足夠玩死你。最簡單,每次張單有事都hea覆你/射個波落你都度,你都好麻煩啦,係咪先
事實上,就咁睇佢地既態度本身都冇咩問題,反而係你一開波就用"屌你全家"開始左呢個回合,理虧個位似乎都係你(比你屌全家個個仲要只係refer之前位人兄既說話,而唔係佢落order要你做)

Kwok Ho pang

我覺得算係淺黃，中立
6-8月左右做過佢俾人喺有示威， 8月5嗰陣請假

Kwok Ho Pang 會吐口水落啲嘢食到，各大公司小心睇路

樓主唔好做啦
搶曬我d單
你休息下啦 88

佢嗰句勁串：那這樣你去送？（你唔想送返去餐廳咪行多轉遠路送埋畀個客）
我再投訴話：喂我又無得罪你，點解要我再白行一轉返餐廳先，點解唔可以叫車手skip過餐廳直接嚟搵我攞份嘢食
佢跟住淨係識講：你送回去餐廳就沒問題
我跟住先屌柒佢

咁當然覺唔覺得佢串就見仁見智，但係佢好明顯就唔care外賣仔嘅感受唔當你係同事，理得你無錢好攰定白做，咁我做外賣仔點解要理佢感受，更兼大家唔係同一個office返工。

你話一講粗口就好似理虧咗我明嘅，但係就係忍唔到嗰下嘅火氣

白做損失既時間邊個賠
比我就照送 話9知佢
你填錯自己搵熊貓人deal

仲會打埋丁，唔好叫白汁雞皇飯啦

我返office工都係一隻哈巴狗
依家foodpanda自僱手停口停，畀佢咁玩法仲做狗幫佢免費送埋咩

冇人同你係同事
你都係加盟人地個台做freelance外賣仔
唔好同人認親認戚
仲要屌埋人哋老母

閱讀理解: F

其實樓上頂層講野好撚on9,垃圾工預左要受氣？又唔撚係個cs出糧比我，我直踩上寫字樓屌撚到佢除埋褲我都唔洗比人炒阿。我大學生有時都要番下d狗工搵下錢，見到唔岩做都屌7個大粒野先走，驚hi?

Foodpanda咁撚賤格嘅
起嗰個人底私了
串㭍柒最撚憎

正垃圾死坡狗

嘩你當差㗎咁撚惡嘅
咁我真係淨係同佢講咗四隻字：屌你全家呀嘛
你估我同你講呀？
你對我講啲嘢仲惡毒過我同嗰cs講嘅嘢啦

支持樓主直上office

驚中肺炎，又話好多人上去見工

樓主邊區？

條友都分唔撚清工種
依家個個又唔撚係你搵食班主，屌柒佢真係睇唔出有咩問題，個cs炒鳩你咩

有啲人做慣左港奴真係乜撚都諗住忍忍忍，俾人踩到上心口，都忍到就覺得自己eq好勁

cls

唔...,其實佢所謂勁串既個句,都係一句好普通既詢問,而且你本身都問得好悔氣
個位T字頭同事(下稱T姓同事)佢明顯係接手上一位同事H既請求,而佢知道既野就只係H叫左車手處理,同時你又話白行一轉唔太爽,咁佢先問你係唔係送埋佢姐
不過呢,你似乎晌佢簡單既一句問候入面,extend左好多野出泥喎

姐係咁,你試下代入下T姓同事既角色:
T同事佢岩岩就接左H同事既request,然後見到外賣仔問同一個問題,於是就refer番之前H既答案,之後外賣仔就話:"我白行一轉仲要送返去餐廳咁痴線?"

如果你係CS,見到呢句,你可以講D咩?我呢就材疏學淺,只係識問:"咁你想唔想送埋落去?"

然後,外賣仔就憤怒啦,一句屌你全家就殺過泥,你係阿T你會有咩感受?
如果你做緊T個位,你應該已經問候埋個外賣仔祖宗十八代啦,係咪先?

姐係咁,你有火我明,我都有,但都要將心比己架,岩唔岩先
實際上,佢亦都唔會對你有咩惡意,畢竟大家都係打份工
不過你咁樣問候人全家,睇怕佢都幾難唔對你有惡意

支持樓主屌柒CS
熊貓CS梗係用嚟屌啦 係全家就多咗啲

好波
搏炒但吹咩

做咩咁多人話樓主明明真係上面on9，點解要樓主白行硬食，屌佢全家咪屌佢全家囉，又唔係佢出糧比樓主

btw你直接屌鳩佢你就輸左
今次件事你做得有禮貌再cap圖周圍send出去屌鬼我諗會嬴得好睇好多
不過條撚屌都唔會有咩後果啦
你去foodpanda post 一齊圍爐屌吓鬼就算
利申冇做
其實你地有冇得投訴因為我都食唔少花生係步兵/車手屌鳩佢地

咩工都要出人工啦，唔喺話份工幾差就可以容許白做無錢出

做得好，就喺要堅持自己原則

屌佢全家嗰下我知道係理虧咗

好似無，我諗呢啲嘢都係口同鼻嗌，cs做嘢垃圾，外賣仔屌c又唔會畀人炒，大家當打和super

我上面仲有句““可以叫車手嚟xx樓嘛““都係同佢講，佢一定見到
而且佢係知道我張單已經cut咗，畀咗下一個車手，袋嘢食我唔攞返去佢都吹我唔漲
所以我下意識覺得佢應該係知道我係咩意思，我唔係想送埋張單，而係想車手嚟xx樓攞

當然你話佢睇唔明粵語，唔知我打咩，真係好似你講咁樣嘅意思係有可能，可能佢唔想睇我堆悔氣說話又睇唔明就cut咗個對話走咗添。我咁樣諗唔會有之後嘅爭執，我又唔洗谷住道氣，我明，但係我性格就係做唔到嘛 加上對份工又唔著緊咪屌咗先下一下火

點解唔比你個電話號碼比車手
你兩條友直接電聯啦

兩個都on99

樓主入世未深

個客係打錯字定送屋企打錯公司地址咁？

整到人又好，嚇到人又好，上到法庭都理虧嘅嘢梗係老閪都道咗歉先，但係有啲主人個心態硬係會覺得係你大驚小怪，自己嗰b都驚？
仲要咁鬼串，我都好憎啲人話咩識邊個邊個，叫你唔好搞事呢啲，個結局都幾大快人心

我就係咁諗，佢唔想打電話咪畀車手電話我，等我同佢商量

咁你又要分返係你同意cs 比你電話車手
vs
冇車手同意下cs 比佢電話你

應該係佢屋企人另一個地址
我打畀嗰客佢嘅反應係：啊唔係呢個地址，係xxxxx

呢啲工無咁嚴謹
最後咪個車手問嗰客攞我電話，個客又真係畀

係，沉唔住氣
依家冷靜咗係覺得有更好嘅處理手法
但個下係想發洩咗道火先

狗眼看人低
講嚟聽下你翻緊咩工咁撚巴閉

唔,咁你真係要好好練下性格
即使份工係冇乜所謂都好,但既然都做緊,咁就認真做,當訓練下自己都好
畢竟,就算你唔係做呢份工,而係番番去做office,你都會面對一堆唔合理既野(你做過office,你明架),如果下下都頂唔撚緊,咁都唔係路架嘛

而且第時可能挑戰更大,foodpanda都話冇乜利害關係而唔會有心攪鳩你,反而第日既工幾多既機會係有人會因利害關係攪鳩你喎,如果下下都因性格出事,咪下下都比位人入

foodpanda個外賣仔政策on9就大家都知(痴撚線,用呢個管理模式,咁個員工幾乎零歸屬感而鳩送的話,最尾受害既咪又係我),不過有時晌呢D閪公司做耐D,第時出番去正常公司,咪會練到更打得囉,岩唔岩先

直接屌佢啦 取消哂兩張 食都唔撚食啦
失敗咗仲要confirm咁叫乜撚失敗?
寫到明失敗都唔係既 咁咪撚出依隻字

明明有個比較容易, 快捷既方法去解決件事(叫個車手直接去搵樓主取餐),
熊貓反而用最慢既方法去做(叫樓主又拎返個外賣返餐廳), 依個做法其實係對樓主, 車手, 餐廳, 食客, 熊貓都唔好

有做過依行既應該都會企樓主果邊, 依家新步兵應該冇晒包鐘? 即係時間就係金錢, 有單就有錢, 冇單連車錢飯錢都蝕埋比佢, 每個步兵都想用最短既時間去接最多既單, 咁樣比個客/公司搞一搞就浪費左大半個鐘, 比著係我都會好嬲, 我見上面巴打話拎返餐廳都會有一半錢, 但係因為個客同公司既問題點解要個步兵去承擔? 根本講唔通

其實好簡單姐
個客=on9
cs=on9
樓主=on9

post d唔post d
以為連登仔咁易呃
我係你就post撚哂出黎啦
你都專登唔post都有身有屎姐
好似小學雞咁屌完人同人分享 但講d唔講d

撐樓主

樓主你冇問題 放心

見到殘體字就已經想屌佢老母

個撚樣寫錯地址已經唔係你問題

報錯地址哩啲應該唔係冰山一角，間公司冇一貫機制解決哩啲問題咩？同埋補償員工既方法，哩啲野做之前應該知道

樓主我撐你 做foodpanda都係打份工
咁樣對啲員工真係好唔fair

樓主腳踏實地打份工 靠自己努力
我撐你

應該唔會咁多人報錯地址掛

好明顯叫果個要負責啦，呢D情況如果要步兵/車手送番去岩既地址 應該要收extra/double運費，視乎番有幾遠。

但如果叫果個係比 cash 隨時唔肯比

滿分

咁又係，寫錯唔係問題，寫錯門牌號碼就話啫，最多行多少少路，而家以樓主咁講同正確位置應該差好遠，寫錯區都唔係咁巧合2個區都有同名既屋苑呱

Dllm 幫你report 啦。

有冇得打比個客私下deal，例如完左個外賣單再額外賠多份運費比你?
佢唔肯就講句屌你老母叫佢自己黎錯地址到攞

我試過打錯地址 我話比錢個南亞搭的士來回
佢話CS唔俾佢搭車 叫佢同我講 一係去錯嘅地址拎 一係就唔好要
最後我搭的士去拎 佢南亞仲要等咗我成唔多成個鐘 我話比貼士佢都唔收
係好人呀

班人想扮低薪阻人入
成班傻西
依家個model根本唔sustainable
foodpanda做一單蝕一單咪盞撤出

我懷疑CS唔敢叫車手去你當時個位係驚負責
佢叫車手去餐廳同新地址無問題
如果有咩危險都係跟足程序做事
但係如果佢叫車手去你個位
佢又無得查證個地方 唔跟程序
到時有咩風險佢就大穫

呢兩個月叫咗十幾次foodpanda
有幾個拎咗外賣會打比我
先生 地址係咪 乜乜乜呀

打去問清楚
唔洗驚好似樓主咁既情況發生

可能好多人怕煩 但做多步
好過錯咗哂自己更多既時間

你呢句野都無講錯
點解唔真名上連登？

你5毛一單儲幾耐先儲到15蚊呀
食屎算啦你 屌你老母呀喂
我見你一鑊就狙擊你一鑊架喇大陸狗

樓主禮貌係差啲

不過foodpanda cs又真係好on9
步兵行咁遠路一來一回半個鐘仲要無錢，
繁忙時間用你半個鐘足以無左2成收入
加上cs真係好多時都9唔搭8
同佢講撚左好多次個問題佢就會叫你送過去
屌撚柒佢話無地址點送，佢都會同你講：
同事，請你先送過去.........

之前有大西北車手收到張將軍澳單
:CS
：車手

：張單去將軍澳，送唔到，麻煩取消
：同事你必須送
：我做屯門區...點送去將軍澳
：同事你必須送
：你識唔識香港地圖？
：同事不送可以放回餐廳，但會影響接單率
：（google map cap圖）我送唔係問題，你叫個客等一個鐘先
：同事下次可以不接單，接單後必須送餐

但問題係要接左單先可以睇到地址...

人地都係搵食姐，又冇偷又冇搶，係衰在屌人全家姐
我都好想知你做盛行，係有幾撚博大精深囉

25歲仲戇鳩鳩咁 睇完啲對答諗唔明點解樓主會覺得道理係佢果邊 如果佢係屌個cs支那仔我會尊重佢

我會索性dum底係原地址叫佢自己拆點去
最多去另一間做

笑撚到仆街

老細 大家都係打工 咁高咁大咋

大家咁高咁大又要屌人？

作得大左喇師兄

巴打本身返咩

你屌人全家果句做乜唔cap埋出黎？

收皮啦死矮撚

有啲人係純粹想玩野，好似台灣呢單

笑撚死

發覺件事岩定錯都好 只要搬啲咩奴性 港豬terms出黎兒登仔就會圍埋俾讚 十足十邪教咁款

推呢個

你叫外賣叫到要搭的士出去拎 仲諗住俾貼士人咁on9

嘈得黎都返撚左餐廳

咁叻 唔好做囉